英國上議院以367:214 票 通過針對種族滅絕的貿易法案修正案

上議院

多人倒戈，夾實BJ

又開始屈 BJ，BJ 專登做條西 law 推熱度響議院拎共識郁中共

Hi 世柒👋

成班 PK 有組織講到全世界奶共 明明全世界都出緊招救香港

椰子士多聲明：貼文被網民黃世澤投訴至下架

世柒，你肯入去回應未吖

BJ頭髮愈黎愈亂

下議院通過先有用 已經三次否決掟返去上議院

我又唔係 martin oei 關我乜事，你地自己 email martin 囉

愈亂愈反共

係味呢個,保守黨咁多反對
同加拿大咁朝個個相反

世柒唔好亂up啦，上次月頭佢先用賤招玩合併表決，令Alton修正案最終冇得表決

理撚佢做戲唔做戲又好，BJ政府個立場就係唔想Alton修正案過

就係呢個

214 票係乜嘢人嚟？

呢個頭叫林作頭定約翰遜頭

要幫香港問題維持熱度做埋醜人都在所不措

反唔代表滅

滅共都要比籍口英國先得架 E家香港咁多人質唔郁得手

黃世柒, 你條撚樣個咀係咪含撚含到生野? 點解會損左一忽?